終於明白點解唔推遲區選

你睇下成個熱門幾多J圖兩性post 我係林鄭習近平實好恩惠